有冇巴打屋企食開日本米？

兩公婆搬咗出黎自己住，諗住轉食日本米。
有google過都係介紹越光，再靚啲就光姬。

如果有食開日本米嘅巴絲，你地係食邊款同邊到入貨？

一見鐘情
申利 食過越光 七星 夢美人
夢美人超痴一舊舊 可能我煮得衰

邊隻易煮？
我冇買電飯煲，諗住用明光煮

邊到買米？

越光米啦，千祈唔好揀韓國米

我就係睇你post 先識光姫

Donki好多款 有冇推介

邊到買，hktv有冇伏

好抵呢隻
有冇咩comment

光姬麻麻
要香港買到就食青天啦~

邊到買？

印象 一田 UNY 一定有
DONKI 都好似有

請問係咪呢款？ 120蚊2kg幾抵玩好似

Hktv係平台only，都要自己揀啲信譽好嘅供應商

岩岩睇到香川出左隻新特A 仲要有小呆獸

YEAH 買啦買啦

有間成日有蟲

Thanks

秋田ひとめぼれ

咁正嘅咪冇人講

donki 188/2kg

ひとめぼれ 有唔同縣產架WO

有幾正？
價錢同入手地方？

以前去親日本都買，幾年日本一青森米

珍珠米口感好，但味道都係軍國米好食D

呢隻好食
食左好多年
Citysuper買

有啲日式超市話香港精米
新鮮啲

食埋雪若丸諗住轉返青天
btw青天煮粥勁好食

之前食開,多數係aeon求其買百零蚊兩公斤裝果d
最近轉左食台灣唔知咩九號,價錢平一半
都幾好食

食得日本米
屋企都唔會窮得去邊

想問sogo citysuper 擺雪櫃果啲米有咩唔同？

邊度有得買

我屋企係 食開北海道七星米

有冇方法杜絕谷牛？

擺雪櫃

間精米公司好似係紅磡

食日本米做日本人

巴打，想請教一教你平時係咪都係喺香港買日本米？
你買米時同個精米日期係隔左幾耐？
啱啱去一田睇過青天霹靂，見過精米日期係上年11月，呢啲你會唔會買？

Thank you.

我都係在donki買青天咋
local精米只買過一次
在太古apita買嘅つや姫
5kg 好似差唔多600蚊
有諗過去幫襯下間local精米店
佢有online shop

個精米日期同你買果日係隔左幾耐？

買個日本米箱防蟲劑放米箱

唔記得
local精米一定近
新鮮d

日本超市新米日期最快係同一日

台粳九號 唔錯

好似話擺乾辣椒都得

日本米好高糖/醣分
小心D
依家我一星期煲兩餐中午飯咁多

可以

高幾多

最好食既應該係 新之助

秋田 こまち

日本人日日食喎

最憎

食開褔井縣ge 越光米，落order 先精米，$239 5 kg, 都唔錯

呢隻點睇？喺華御結見到，價錢又幾好J

福井越光係咪特A?

用明火有d難控制
個邊d飯會好乾/燶晒變飯焦
同埋咪會少個爐頭煮餸

用微波爐會唔會好d

近兩年變左A

160 兩包兩kg 仲要香港精米，好似j得過

呢兩年冇左特A

識食…屋企仲有少少 上年二月日本托返黎 食完就得返包龍之曈就無哂日本米

我都係買呢隻

之前有飛騨食左いのちの壱非常驚嘆!
香港果間精米店好似有龍之瞳, 不過冇貨

總之特A 就買

龍之瞳好大粒
但食落又唔覺好特別

之前食青天霹靂

青天の霹靂好難食喎，南魚沼越光好食好多，龍の瞳就大粒，不過最出名既歧阜龍の瞳香港冇，其他縣出都見過有

北海道七星無洗米
AEON每次特價都大量入貨

我泰國日本都有食

食廣東菜食日本米我覺得唔係太夾

韓國常綠米好食啲
10公斤先480蚊
加100蚊重可以愛多個原價265蚊嘅凍肉套餐

炒飯就泰國米好食啲
日本米唔夠乾身

其他餸菜都冇問題

有冇煮日本米教學？洗米要有技巧？

食開吉兆楽魚沼産, 試過幾隻呢隻最好食, 唔知香港有無

青天霹靂米 魚沼越光米 一見鐘情 夢美人 七星米

覺得好好味
當然可能旅行覺得更加好食